[我愛法蛇]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (33)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

DANKE TUCHEL

DANKE SVEN

DANKE GINTER

DANKE NEVEN

DANKE AUBA

DANKE MARC

#REUS2023

#Piszczu2020

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)[

新post留名

Rode 有冇黎睇

又贏波又贏錢

三日推爆post

法蛇下半場專家

又唔記得加
BVB 2018-2019

好多人愛法Daddy

Me用D時間執過第一頁呀

希望Alcacer唔好咁快比巴塞收返

唔知上個post邊個話：係加柏勁唔係法sir勁

辛祖好好j

ok 推你果個

O bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao 🎶🎶

推

今場之後 德甲官方應該準備喺各大社交媒體到吹奏我多

早訓無睇，岩岩睇番12分鐘精華都好high，最後個球都心臟病feel

高
高效